光復香港唔講得，咁講3HK又如何呀?

Three點解唔講得

因為拉你果個唔識分free three

又喺到膠化

支持手足
記住每晚十點鐘喺個窗口度大聲嗌
有一種堅持叫David

你叫到中共頂唔順，唔俾人講3HK咪影響到商家囉，跟住又搵第二間商家嘅嘢啦到同抗爭有關，咁佢又繼續ban，最尾乜廣告乜生意都唔使做。